「戒丁」 適當戒色 有效提升專注力，創意，體力，異性吸引力

咩叫適當戒色？
量化解釋，就係最多每星期1次
唔止係打丁，連性交都計算在內。

根據醫師林瀛洲說「禁欲時體內睪固酮濃度高，會增加體能爆發力」
睪固酮係人體分泌的壓力荷爾蒙
它刺激肌肉、骨骼、皮膚、性器官等發展。
睪固酮引發肌肉的增加、性器官的生長、骨骼的形成、更低沉的聲音，以及更旺盛的活力。

因為男人每射一次精，都會好傷元氣
會令男性體內既睪固酮含量下降
要抖最少要三日先可以回復元氣
要提升回復返男性體內既睪固酮含量，
林醫師說「運動可以提升睪固酮」

小弟建議5天工作周打工仔既大家
可考慮星期五晚做約囡囡做性事／睇AV打丁抒發下壓力
然後星期六，日出下街，做下運動，訓好，食好，休息夠
以作回復完美體態，逐步回升精神, 專注力, 精力, 活力, 吸引力, 魅力
以提升星期一至五既工作表現
形成一個良性循環

Source:

Abstract
The purpose of this study is to gain understanding of the relationship between ejaculation and serum testosterone level in men. The serum testosterone concentrations of 28 volunteers were investigated daily during abstinence periods after ejaculation for two phases. The authors found that the fluctuations of testosterone levels from the 2nd to 5th day of abstinence were minimal. On the 7th day of abstinence, however, a clear peak of serum testosterone appeared, reaching 145.7% of the baseline ( P < 0.01). No regular fluctuation was observed following continuous abstinence after the peak. Ejaculation is the precondition and beginning of the special periodic serum testosterone level variations, which would not occur without ejaculation. The results showed that ejaculation-caused variations were characterized by a peak on the 7th day of abstinence; and that the effective time of an ejaculation is 7 days minimum. These data are the first to document the phenomenon of the periodic change in serum testosterone level; the correlation between ejaculation and periodic change in the serum testosterone level, and the pattern and characteristics of the periodic change.

翻譯:
- 禁慾7日後, 睪固酮會上升+45.7%

周大師

其實又唔洗話要戒色戒一, 兩年 or 戒到永遠
西方研究指出，只要戒 7 日
對男人好重要，提升活力同各方面機能既睪固酮
就已經會上升 + 45.7%

小弟建議, 以往有性沉溺既巴打, e.g. 每日1次／隔日1次
俾個數自己，戒7日
一嘗睪固酮上升 + 4成半既感覺
試完再決定會唔會長遠地管理自己既性活動, 包括同女扑野 / 打丁

有說服力，高質過一般戒丁post

學術台係咪平時都係咁靜

係，好過果啲話唔好打j既post

嘩正呀，可以整個戒j schedule

支持 依家好有效控制到

有說服力過出面啲戒j po
G持

長期禁欲前列腺有問題都唔小人講
節制打丁我覺得係最佳方法

膀胱過動先係至抵撚死

戒左都有一個月
精神左

未戒之前一個月打一兩次
之後戒過一年
知道容易有問題先再打番

留名支持

終於唔似蕭別離啲post咁冇咩說服力

但係我都係戒唔到

7日姐巴打
試試佢

Agger 由少日子做起

唔得果d巴打可以試下循序漸進
如果你係一星期七次
下星期試下減少到一星期五次
如果得左再慢慢減落去

記得減完維持一個星期先好再減
因為人體每七日會完成一個循環

同埋一下減太多好易破功

一千人戒丁Telegram群：ReALife

希望大家戒丁re a life
然後活出 real life
請大家討論時互相尊重

版規 (不會警告，即踢)
1)意淫露肉ICON
2)宣傳適度無害
3)任何女性圖片
4)比人發現係絲打
5)討論意淫對話(如av/女優/靚女)

要日日ot咁點

gtfo